{ "translations": {
    "Problem in OAuth first step" : "在OAuth的第一步中出现问题",
    "Problem in OAuth third step" : "在OAuth第三步出现问题",
    "Problem in OAuth first or second step" : "在OAuth的第一或第二步中出现问题",
    "Twitter home timeline" : "Twitter主页时间线",
    "Twitter notifications" : "Twitter通知",
    "Twitter user timeline" : "Twitter用户时间线",
    "Impossible to decode response" : "无法解码响应",
    "Invalid return value in OAuth step 1" : "在OAuth的第一步中返回无效值",
    "Bad HTTP method" : "错误的HTTP方法",
    "Request failed" : "请求失败",
    "Connected accounts" : "关联账号",
    "Twitter integration" : "Twitter 集成",
    "Integration of Twitter microblogging and social networking service" : "集成Twitter微博客和社交网络服务",
    "Leave all fields empty to use the default Nextcloud Twitter OAuth app." : "所有字段留空，以使用默认的Nextcloud Twitter OAuth应用程序。",
    "If you want to use your own Twitter OAuth app to authenticate to Twitter, create a Twitter application in your Twitter developer settings and put the \"Consumer key\" and \"Consumer secret\" below." : "如果你想使用自己的Twitter OAuth应用程序进行Twitter身份验证，请在你的Twitter开发者设置中创建一个Twitter应用程序，并将“消费者 key”和“消费者secret”放在下面。",
    "Twitter developer app settings" : "Twitter开发者应用设置",
    "Make sure you set this \"callback URL\" to your Twitter OAuth app:" : "确保你将这个“回调URL”设置到你的Twitter OAuth 应用:",
    "And give it \"Read + Write + Direct Messages\" permissions." : "赋予它“读+写+直接消息”的权限。 ",
    "Consumer key" : "网站密钥",
    "Consumer key of your Twitter application" : "您Twitter应用的的密钥",
    "Consumer secret" : "网站密码",
    "Consumer secret of your Twitter application" : "您twitter应用的密码",
    "User to follow" : "建议关注",
    "Twitter user to follow in \"User timeline\" widget" : "要在“用户时间线”小部件中关注的Twitter用户",
    "Twitter admin options saved" : "已保存Twitter管理员选项",
    "Failed to save Twitter admin options" : "保存Twitter管理员选项失败",
    "Make sure you accepted the protocol registration on top of this page if you want to authenticate to Twitter." : "如果您想进行Twitter身份验证，请确保您接受了此页面顶部的协议注册。",
    "With Chrome/Chromium, you should see a popup on browser top-left to authorize this page to open \"web+nextcloudtwitter\" links." : "如果使用Chrome/Chromium浏览器，你应该会在浏览器左上角看到一个弹出窗口，授权本页面打开“web+nextcloudtwitter”链接。",
    "If you don't see the popup, you can still click on this icon in the address bar." : "如果你没有看到弹出窗口，你仍然可以在地址栏点击这个图标。",
    "Then authorize this page to open \"web+nextcloudtwitter\" links." : "然后授权这个页面打开“web+nextcloudtwitter”链接。 ",
    "If you still don't manage to get the protocol registered, check your settings on this page:" : "如果您仍然不能成功注册协议，请在此页面检查您的设置:",
    "With Firefox, you should see a bar on top of this page to authorize this page to open \"web+nextcloudtwitter\" links." : "在Firefox中，你应该会在页面顶部看到一个授权该页面打开“web+nextcloudtwitter”链接的栏。",
    "Connect to Twitter" : "连接到Twitter",
    "Connected as {user}" : "以{user}身份连接",
    "Disconnect from Twitter" : "断开Twitter连接",
    "You must access this page with HTTPS to be able to authenticate to Twitter." : "您必须使用HTTPS访问此页面才能进行Twitter身份验证。",
    "Display name of Twitter user to follow in \"User timeline\" widget" : "在“用户时间线”小部件中显示Twitter用户的名称",
    "Defined by an administrator: \"@{name}\"" : "由管理员定义：“@{name}”",
    "Successfully connected to Twitter!" : "成功连接到了Twitter！",
    "Twitter OAuth error:" : "Twitter OAuth错误：",
    "Nextcloud Twitter integration on {ncUrl}" : "Nextcloud Twitter集成在 {ncUrl}",
    "Twitter options saved" : "已保存Twitter选项",
    "Failed to save Twitter options" : "保存Twitter选项失败",
    "Failed to request Twitter 1st step OAuth token" : "请求Twitter第一步OAuth令牌失败 ",
    "OAuth failure" : "OAuth失败",
    "No Twitter account connected" : "未连接至Twitter账号",
    "Error connecting to Twitter" : "连接到Twitter时出错",
    "No Twitter notifications!" : "无Twitter通知",
    "Failed to get Twitter notifications" : "获取Twitter通知失败",
    "{nb} follow requests" : "{nb}关注请求",
    "System" : "系统",
    "No tweets!" : "没有推文",
    "No Twitter user timeline to show" : "沒有Twitter用户时间线显示",
    "Configure Twitter connected account" : "配置 Twitter 连接的账号",
    "about {name}" : "关于{name}",
    "Failed to get Twitter home timeline" : "获取Twitter主页时间线失败",
    "{user} to you" : "{user}给您",
    "{user1} to {user2}" : "{user1}给{user2}"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}